突發 機場壞雷達

一手料

Source

Fact checked?

唔係掛

有無影響航班升降先

又雷神系統？

係時候睇flight radar同聽ATC

有無影響航班先

係飛機上 機長廣播

超人更進化版本：

大台之瓜，何堪再立！！

大台早已成歷史，無謂再為維撚為收割為獨賣，再扮膠扮假理性吧！！！

有！登左成個鐘機都飛唔到

係飛機度等左好撚耐都無得飛

知唔知咩叫fact check

你影張機場/機鎗既相先啦

816㩒錢 816遮打見 818維園見

又賴落示威者度

上海回港等起飛 冇話要delay
應該小問題

藍絲會話黑衣人

渣ga

又屈示威

如果係人為損壞一定係白衫/卧底做

fc？

羅處長係陰間加持

甘又點，AMHS成撚日出事架la

所以黃絲要話係藍/白衣人

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

ATIS 話 EXPECT DELAY UP TO 1 HR DUE TO WEATHER

岩岩終於飛得

你老母比習總屌緊

我拍緊片 fced

又想入我地數？

皇天擊殺

我睇FR24無事wo

Fact check 先
乜撚都無 叫突發？

內鬼黃屍

fed

上帝：叫撚左你地架啦 我會天譴架嘛

real time flight有升有降喎

屌
一日都係佔中

藍絲：暴徒念力破壞雷達，令人髪指

壞雷達唔係新鮮事

成日都有架啦

成個system 好多隻radar 架喎

HK radar聽住仲係good service喎
樓主Fact check咗啲乜

因果由國 容港治己

一日最衰都係佔中

wow

應該block 7呢d仆街
成日9up

雷達都壞

atc hold姐， 換左雷神幾年，日撚日都hold

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

樓主架機被人hold 左45分鍾？

Delay 左兩粒鐘

不推文留名跟進

係

不合作運動？

機長係咁講！似新系統又壞 用番舊果個

我都一個鐘 依家出緊跑道

官方表示係天氣問題

仲有817光復紅土呀!!

816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見

雷神係咪黎左香港啦

雷達冧左 confirmed

監視器香左

連個天都幫手助攻

721 811

壞雷達

岩岩落機 無事

通常要整幾耐

應該小問題啫，無理由得一個雷達

「IDEA」全球香港海外留學生聯盟

「突發」香港手足係澳洲被圍堵

Captain Tam is ready

黃閃啫 無問題嘅

去德國？

雷神啲貨？

頭先飛香港機delay, now resume

南跑道無事

睇NOTAM好似唔係咁簡單喎
A2868/19 NOTAMN
Q) VHHK/QXXXX/IV/NBO/A /000/999/2219N11355E005
A) VHHH B) 1908160642 C) 1908161500 EST
E) ARRIVING TRAFFIC FOR HONG KONG INTERNATIONAL AIRPORT ARE TO
EXPECT
UP TO 35 MINUTES DELAY DUE TECHNICAL ISSUE IN HKIA. FIR CAPACITY
MANAGEMENT FLOW WILL BE IN FORCE.

香港個天氣有咩問題，係觀塘區有驟雨。

一定又係黑衣暴徒搞機場啦

ATC system frozen, not radar

又大故障

甘你老母

今次仲可以賴咩

我搭CI 915 番香港，
原定14:35起飛，而家宣布「因香港機場要求，『最快』都要18:00先飛到。」

成日話人在做天在看 有時唔到你唔信

下次搭CX ok?

上左機先講

ARR HLD UP TO 40
DEP DLY UP TO 1HRS

radar同weather讀音真係近近地

有冇official announcement ?

A2869/19 NOTAMR A2868/19
Q) VHHK/QXXXX/IV/NBO/A /000/999/2219N11355E005
A) VHHH B) 1908160701 C) 1908161500 EST
E) ARRIVING TRAFFIC FOR HONG KONG INTERNATIONAL AIRPORT ARE TO
EXPECT
UP TO 35 MINUTES DELAY DUE WEATHER AND BACKLOG TRAFFIC IN HKIA. FIR
CAPACITY MANAGEMENT FLOW WILL BE IN FORCE.
好似搞掂返

㩒美金兌美金啊各位！

雷神又出事？

廣播可能相似
但句子意思差好遠

最好壞全日

雷得制，雷親自己友

我而家人在台中, 原定2點50分起機, 但係而家三點半都未飛得。佢話香港機管局話有延誤， 未批准起機。

屌 講得太快
3:15改到4:00
再改再通知dllm

遲咗40分鐘， 而家又話起得幾喇喎

受佔中影響

係咪準備申請禁制令禁壞雷達

雷達俾雷射槍射到, 自己罷工....

解放軍部署出動戰機

係日本，原本4半機而家8點半

一定係班暴徒用念力整撚壞咗啦

日本當地地勤聲稱 交通流量管制

啱啱係青衣站聽到廣播話因應政府要求機場快線改做20分鐘一班

head wind 9kt cloud few 佢話WX你都信

民航處一直都係光復運動先驅（曲+直）

應該整番好? 而家flightradar24好多機飛出/入香港

今朝先飛走左 咁快機場出事
皇天擊殺

今早已經有,應該唔關事

頭班車起已經係20分鐘一班

好多台都down左

笑死 自己不合作

原來雷達係命脈

雷達不合作運動

818見

上年就係搭CX，但個飛機餐+服務堅係好頹；
所以今年先想試下華航（第一次搭）。

下次會轉番CX

戰機入境

雷達表示等我黎繼續癱瘓機場啦

而家唔派餐，亦無派snack。
好Q肚餓

雷達= 眼，還眼！

氹氹轉 菊花圓

係美軍

EMP?

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

最衰都係佔中

上海返香港，有邊日唔 delay ？

咁大雷, 壞雷達都好正常丫.

#我支持北京警察

#我支持北京警察

b]兩大月餅商拒落tvb![/b]

最新TVB 月餅廣告名單，新鮮出爐，歡迎罷買！

＊＊＊＊
恭喜8月TVB最大月餅廣告商【榮華】及【大班】榮登榜首
兩間公司想敬祝大家人「血」兩團圓咁話！

依家上佢哋FB 留言及俾嬲，立即行動，傳送門已開！
榮華：
大班：

依家係大阪，delay 到8點

冇feed

今日好多機都delay成粒鐘

我諗一陣都要預左delay

不得了

光

睇flightradar冇事喎

台灣飛返嚟都要delay 1.5 hr

聽director 正常同機師講野喎.
利申 唔識航空野 有牌聽機.

人在台灣，原定0455起飛宜家delay到7點，空姐話香港呢邊唔批准起飛

fc